呢陣風吹過來,飄出陣陣的仙氣

好鮮

反胃

幾正

長定可接受

恐怖

正

仲衰過聞tg

非

定仔正

是

你去垃圾站 大把都有得你聞

美

啲汗都香過人

啲屎都好食過人

我男人話：一陣基油味

鹹魚味

塊閪味好重

佢又真係係幾靚

sor其實係我米青味